力威個師傅其實有冇諗住收身

見佢bf%我估都有25，6
又話要健康

D足球教練夠肥到豬西咁
佢又唔洗落場既

我講緊後生個個
緊係同返自己年紀比較啦
老個個就無所謂啦
上哂岸

一見到力威就有聲

力威健身 肥腫不分

Power c fu

有爭扎就得啦

比啲爭扎佢

胡師傅